Тестовое задание

*Напишите программу, вычисляющую последовательность Фибоначчи за ограниченное короткое время, например чтобы 100й член последовательности считался не более 5 сек на обычной машине.


*Напишите программу, вычисляющую является ли заданное число палиндромом - при этом не используя стандартные и внешние библиотеки.

Программа запускается из консоли, сперва вычисляется ряд чисел Фибоначи до
 сотого числа, после вычисления отображается время затраченное на вычисление в миллисекундах.
 
 Далее запускается бесконечный цикл с запросом ввода числа от пользователя,
 для определения свойства числа на полиндромность.